被捕後的48小時如何過？

被捕後，差佬一定會玩足你48小時。
我只講下自己體會，等你有個心理準備。

入到去咩都唔洗講，差人會一黑一白來盤你，即有人胸你，跟住又會有個好人來話幫你！'記住唔好信，講多錯多！一定要忍，咩唔好講！

入到臭格，臭格環境一定唔似酒店，地下可能滿地飯，什至有灘屎。

但你要堅持下去，咩到唔到想，就係sleep,夠鍾會派飯，飯係白飯加菜汁，唔會有肉有骨你食。但都要食，因為你要係度48小時！

夠鍾又會派水，都一定要飲！
同倉可能會有道友，黑社會，唔洗驚！我入過兩次，未俾人搞過！

反正入到去，就係訓同食，咩都唔想！投訴差佬，on duty officer等可慳還，入邊全部佢地自己人，無人會彩你！

總之就係咩都唔講，咩都唔好想！當去淨心兩日

試著說"我冇嘢講"，千萬不要說"我唔記得/我唔知道"

記得搵律師

本人在夢中提倡組織十八社區遊擊隊

心理質素一定要高

盡量搵藉口去醫院